消息：特朗普對共和黨保持參議院多數黨地位感悲觀

美國大選還有8日舉行，總統特朗普同民主黨總統候選人拜登，馬不停蹄加緊拉票，今次大選將同時改選部份參議院議席，美國傳媒報道，特朗普在一場閉門籌款活動中承認，對參議院選情感到悲觀，指共和黨要保持參議院多數黨地位非常困難，他難以支持一些黨內候選人。

共和黨目前在參議院100個議席中佔53席，以微弱優勢佔多數，其中23席要改選；民主黨45席，則有12席改選。民主黨若要成為多數黨，必須守住本身席位，還要從共和黨手中再奪得3到4個席位。

Trump privately tells donors it would be ‘very tough’ for GOP to hold Senate

侵侵又告急
我登必勝

參議院大權過眾議院好多 , 萬一拜登贏左 , 都要靠參議院去追殺拜登啲醜聞

True 所以依家好大鑊

好彩大法官果度快速完成左委任

貝索斯既fake news

美國左膠要親手將世界送比中共控制

同意

多數告急之後，票數反而會大增，即係好大機會贏

成堆人信

催票咋嘛

唉 侵

民主黨 賣美國
共和黨 救地球

共和黨必敗

美國大選選完要幾耐先知結果

第二日大概知結果

當奴侵 知死喇咩
落咗台仲有排你受呀

wapo睇下算啦

美國行單議座單票制係易玩過香港好多

請轉投Ｔｒｕｍｐ

今年未必可以咁快搞掂
睇怕mailing vote嗰度有排搞，感覺是但一邊輸咗都會唔忿氣

一般都係總統+其中一個院